大消息！ 中銀出左淘寶Master Card！

淘寶免手續費

巴打你係咪好憎你娘親？咁擺佢上台？

開黃店既手足有福了，以後入貨又平啲，又賺多啲

lm

笑甚麼，中國人，你也是畜生

睇錯咗, 中出左淘寶

而家開卡 趕唔趕得切雙11 用

有人話一日就批

剛剛申請左，希望11 11前可以收到卡